星期一至四打文宣 五至六去行街

身心健康 認同請分享

星期日去教會Sing hallelujah to the lord

連儂牆係打文宣嘅好幫手 不過不宜死守

是但啦， 今日心情鐘意企邊到，咪做咩囉。

去教會又得， 上網又得。
自由萬歲